Небольшой сервер-терминал с вебмордой на Dash для работы с tinkoff-api. Сервер может быть запихнут в docker для удобной работы 
Вывод лога в чат telegram бота
Запущенный демо проект можно посмотреть по ссылке:
_ссылка_
 